{
  "<strong>Make deposits at Haru</strong><br /> to start earning!": "크립토를 입금하고<br /> <strong>수익을 누려보세요!</strong>",
  "Accumulated Earning": "누적 수익",
  "Accumulated<br/>Total Earning in USD": "총 누적 수익 (USD)",
  "ALL": "전체",
  "Annualized earn rates on deposit": "해당 자산에 적용중인 연 수익률",
  "Check out Haru Guidebook to learn more.": "자세한 정보는 Haru 가이드북에서 확인해보세요.",
  "Check out your total asset status at Haru. It shows how much of your assets are allocated to each product. In the \"All\" tab, you can see the asset value in the daily USD price of all cryptocurrencies.": "Haru에서의 자산 현황을 확인해보세요. 내 자산이 Haru 상품에 얼만큼 투자되어 있는지를 확인할 수 있습니다. \"전체\" 탭의 자산 가치는 USD 크립토 가격 기준으로 환산하여 표기됩니다.",
  "Day {{day}} at Haru": "Haru와 함께 한 지 {{day}}일",
  "Don't know how to make deposits?": "입금 방법이 궁금하세요?",
  "Expected Earn Rates": "예상 수익률",
  "Expected return rate of Haru Earn Explore may vary due to asset management performance.": "Earn Explore 상품의 예상 수익률은 운용상황에 따라 목표 수익률과 차이가 있을 수 있습니다.",
  "Go to Haru Guidebook": "가이드북 확인하기",
  "It shows you the expected annualized earn rates of your portfolio as follow": "현재 시점의 연환산 기준 예상 수익률을 보여줍니다.",
  "Last 24 Hours": "24시간",
  "Last 7 days": "7일",
  "Last Month": "1개월",
  "Last Updated {{minutes}} Minutes Ago": "{{minutes}}분 전 마지막으로 업데이트 됨",
  "Leave Feedback": "의견 남기기",
  "My Asset": "총 자산",
  "My Portfolio": "나의 포트폴리오",
  "No data to show.": "데이터가 없습니다",
  "Source": "출처",
  "Start Earning": "지금 시작하기",
  "The asset value presented on this page may differ from that of third-party exchanges.": "보여지는 USD 기준 총 자산과 외부 거래소에서 환전 시 확인되는 USD 기준 자산은 차이가 있을 수 있습니다.",
  "The total asset value presented on this page may differ from that of third-party exchanges.": "보여지는 USD 기준 총 누적 자산 가치와 외부 거래소에서 환전 시 확인되는 USD 기준 자산 가치는 차이가 있을 수 있습니다.",
  "The value of your accumulated earnings is based on today's price of the market.": "현재 시점의 총 누적 수익 가치는 오늘의 크립토 가격을 기준으로 환산하여 보여드립니다.",
  "Today's Prices": "오늘의 크립토 가격",
  "Today's value of your asset is based on today's price of the market.": "현재 시점의 총 자산 가치는 오늘의 크립토 가격을 기준으로 환산하여 보여드립니다.",
  "Want more information?": "더 보고 싶은 정보가 있으신가요?",
  "Weighted average of annualized earn rates on active term deposit": "만기 전 계좌들의 연 수익률을 각 계좌의 가입 금액으로 가중 평균한 값",
  "Weighted average of annualized return rates on active investment": "만기 전 계좌들의 연 수익률을 각 계좌의 가입 금액으로 가중 평균한 값",
  "Withdraw": "출금"
}